【消息】花木蘭回應香港人換上了新海報

預告片最好睇晒先俾 dislike

#BoycottMulan

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

好靚啊

繼續推！
國際線！！！
#Boycottmulan
入YouTube dislike trailer 同埋寫句comment 啦

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿

中文

Eng

日文

Hong Kong Police force has been using excessive violence towards the protestors, pedestrian and even innocent citizens and tourists.

Check out the fact and see who Liu Yifei support! the cold-blooded cruel murderer!

，

Twitter 依家要人！

冇得頂

講個笑話
套野講中國人但d 人講英文

打鐵趁熱快啲上Twitter幫手cm叫人罷睇順便文宣

花木蘭個老豆成個習大大咁款，會唔會成為小熊維尼後又一禁物

Twit爆

粵語先好聽

普通話：支支復支支

推呀心[i][山

中國人舊時都係講英文架咋

不如估下兩大離岸愛蝈女主角，要受過幾多支棍白棍黑棍至有得撈仲好啦！！！

嚴重譴責呢套電影辱華，中国人嘅故事好應用普通話，必須讓世界都聽得懂中華文族的語言

老鼠可以唔駛上了。

個臂章

push

貼落disney fb/twitter

負皮咗，睇撚完成套古裝cctvb劇咁
真係得鄰国先會睇嚟打飛機

又話換人重拍？

128維園見

奶共迪夠薑咩
咪又係跪係到奶支那鞋底乞錢

saved

無講過換人

好過原本個張

推

pish

呢張文宣圖真係要推上Twitter比鬼佬睇到我要人人搜mulan都揾到佢

推推推推推

好多女權like

爛閪滴汁劉亦菲仲未死?

「你懂英文嗎？」
「懂」
「Ok well 」

正

之前有個黑妹 以為換咗

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

粵: 兵 名 兄 征 押韻
蝗: 兵 名 斷左

耿爽：中方高度讚賞花木蘭電影。中方一貫主張，電影應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。中方對花木蘭電影表示祝賀。中國與花木蘭傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。中方一貫重視與花木蘭展開多領域合作，支持花木蘭電影。作為中國與花木蘭人文交流的重要內容，電影長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。我們希望花木蘭有關各方在憲法和法律框架內和平電影。

同時我們希望花木蘭在電影過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。中方願為花木蘭電影發揮積極作用。中方願同花木蘭一道，以電影為契機，增進政治互信，深化互利合作，加強在國際和地區事務中的溝通協調，造福兩國人民。中國和花木蘭互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。

中方願同花木蘭一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。中國和花木蘭建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。當前，中國同花木蘭關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。

中方願在一箇中國原則和和平共處五項原則基礎上，同花木蘭加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。中國與花木蘭的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。中方堅信，不論形勢如何變化，中國與花木蘭的合作都會正常開展下去。我們願意與花木蘭共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。事實充分證明，中國與花木蘭關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。

Push

違和感呢

張poster好有電影感，中大一役真係活生生嘅戰場，有血有淚

望住忠勇真然後講英文

點解唔立即制裁佢

係重拍 但只係第一次太爛試映個個屌先重拍

1208維園見

唔知真人版係點

以前嗰套動畫版係「一個漢化胡人政權有明帝國修建嘅城牆同普及咗嘅火器，同早就已經收皮嘅匈奴人打仗」

唔掂啊
應該戴黃頭盔豬咀同粉濾罐
先襯個口號

高質

Ching you genius

中point

嘩哈哈哈
原來唔係淨係得我一個覺得似啊

笑左出聲

係一個幫大陸禁花木蘭嘅方向快d宣傳花木蘭老豆=習近平，等佢冇得喺大陸上，香港人又唔睇

花木蘭facebook page見到個個鬼佬都留言話好想睇

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

見到張圖笑到仆街

支狗棍加埋條索帶啦屌

水喉札呀

Twitter好多五毛呀 快啲去幫推

英文係中國方言

嘖嘖復嘖嘖 木蘭好招積
着住三點式 泳池遊蛙式

唔通英國曾經係中國嘅土地？

做緊嘢啦師兄

個活動取消咗

好狗
點解要睇晒先Dislike

有人話如果1秒dislike Google 會剷走
最多咪開著等佢完，或者睇到一半dislike 都得掛

推呀 文宣部心血呀

麻煩大家 upvote
樓主可考慮置頂

第一眼以為係習總！

幾好

又話係美國人嘅
啲英文咁撚難聽

英文自古以來就係中國發明

bitch

派嬲呀

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

如果個故事係外族捉撚左支那木蘭先姦後殺....我考慮去睇

一棍打死你

木蘭 cheated the government -- bad example for 1.4 billion 同包 who will watching
Let's change the script -- with smart lamp-posts she was caught, bankrupting her social credit